做完Audit 覺得警察係一份高尚職業

唔講其他，有得騙OT已經贏左

騙乜尻
呃囉好無

你話點就點喇

你冇得呃ot咩

無喎 有既話 我實日日做到天光睇日出